有冇人收到rthk interview

講下自己咩post? 本身讀咩科？咩u?

報左未收到interview 有冇

做OB PA?

識人做港台OB pa
做撚到隻狗咁
好垃雜，乜都要識
做埋啲嘢岀面無人會做

2018 summer intern 呀

你報咗咩部門

有冇人知冇去會唔會俾人之後black list
喺外國幾星期前收到interview不過冇去到

你幾時要in先？咩部門？

未收到
你收到？

3 weeks ago
Library
其實唔想去不過唔記得同番佢講

咁耐之前

唔會，不過最好盡早打去通知聲先

perm咗就正